[冇人開我開]大家送咩聖誕禮物比另一半

諗到頭到爆
自己織頸巾又唔覺得佢會中意
就咁一張卡又唔夠
用太多錢又覺得佢會話我亂洗錢

你地會送咩 有顯示到心思又可以tum到佢開心

同問

pandora

買左幾錢

handmade teddy bear公仔
不過整得好肉酸...

送左隻柴犬大公仔比女朋友訓覺攬

準備送amika一個set比佢一齊去旅行用 實用啲 再自己整brownie佢食

自己整既野真係冇得輸

諗唔到整咩呀 整過皮手帶比佢 銀包佢最近換咗個 所以都係整食物 加上最近考試冇咩時間整

送左captain america‘s shield 知道佢好鐘意marvel既野
今日送左出去啦 佢好鐘意
佢問我想要咩 我話無所謂 其實我想要樣同佢一樣既情侶野 咩都得 但唔夠膽開口

買咗幾多錢

我覺得整d可以比佢知道你有咩想同佢講既會幾好
可能我男朋友平時係好少同我認真講咩好sweet既野 所以如果佢會寫張卡比我好認真咁講佢有幾中意我我會開心到暈左冧到爆

見到另一半因爲自己送既野開心真係好幸福
我覺得想要咪開聲 都係最親密既人黎喇有咩怕講又唔係咩傷害人既野 人生又得咁短

btw男朋友有好清晰既喜好都真係幾好

好易諗送咩

係啊 因為佢都有儲開figure 唔會嚴多 大時大節 送figure得啦

根本應該講好大家係節日都唔送 隔硬買份禮物根本哂錢 大家應該講好係任何時候見到岩對方既野先買比對方

都係既 但係有時有d節日push下提醒係自己同身邊既人表達愛意都冇咩唔好 可以both架ma 平日見到有咩中意就買比大家 聖誕節又可以tum下大家開心

你易做時佢又開心

仲未諗到送咩啊